點解有人可以買咁多嘢

地下仲有一大籃零食同罐頭未影到
點解有啲香港人可以咁低汁
第時去到外國真係好驚比呢啲仆街影衰晒香港人

外資先鍾意，高消費力

外國人都會一次過買好多嘢

香港依家連買得多野都要比人上網批鬥?
屌你老母你當大陸呀呢到?

屌你老母有比錢買野都有睇唔過眼?洗唔洗咁撚自卑呀

一次過買咁多嘢其他人咪買唔到囉
明明只要買返自己平時食到嘅份量就所有人都買得到

可能人地買返公司？ 又或者屋企4-5個人住
。。。。。

點撚樣買唔到?貨倉大撚把貨啦 無貨未去第間囉
一次過做好居家準備又唔撚得?

好 你贏

而家你買唔到野?
大把人一次過買一兩星期份量野
咁撚樣都要擺上網講 浪費網絡資源 戇鳩仔

就咁睇都係三pack紙包
唔算多啦下話

買零食想隨時食時時食都畀人批鬥notcry#dog

嘢飲同零食都唔係必需品
你話佢搶米搶水搶廁紙都仲有得傾吓

香港有購物自由

買野飲、一大籃零食同罐頭就要比你話低質

香港人果然係低質

懷疑係前面條友過機過得耐，樓主排隊排到躁底所以先影相批鬥人

你話買幾箱就話姐.. 我平時掃貨都咁多啦..

最撚低質就煲樓主呢啲人

而家肺炎咁危險一次過買多啲唔使成日出街買有乜問題?

如果無缺貨 一次過買多啲 唔使成日落街 有咩問題

屌你，外國人一次過買1 week stock再車返去又唔見你屌on撚鳩

買嘢都要比你影
又要你管呀

你唔俾人地屋企一家十口既

一次過買唔使出幾次街